我今日閙柒個喺銅鑼灣遊行 周圍射人鬧途人影相嘅阿叔

今日要落街買嘢儲糧
行過軒尼詩道北海中心龍頭

龍頭有2個阿叔惡過流氓
一個蒙面一個揸小電筒周圍射行人路影相途人
惡到仆街周圍屌人唔好影相
蒙面叔仲衝向人群想打人咁

我屌你哋老母
依家冒險行街已好好
人哋影相你哋好聲好氣叫人咪影相唔得？
黑社會式兇人
令人極反感

學下啲有品行街人士講：
影還影 請唔好影背脊

仲係第一日？
勸左三個月

今日已經少人
行頭就以為誰大誰惡誰正確

好嘔心

打錯
請只影背脊